空少，你問我答

盡情問，唔要負皮，唔自爆。

係咪hehe?

直過間尺

曲尺

幾錢 難in?

人工有無兩萬？

BC？

你個把?

窮 唔好入黎

Hehe同non hehe ration係幾多
多唔多空少同空姐攪埋一齊

我有

係

hehe同non hehe 我諗.....7:3

成身紫色嗰間

有無試過比機師笑/串?

有第2份工 但飛夠鐘

不了

冇 d機師大部份都好好人 以我所知 local機頭都會上連登

真係估唔到喎

食過幾多條飛g

歐洲機不了 BTW我真係唔係HEHE

外國機頭有時去到outport仲有車我地周圍去

*會

月入幾多? 番工時間?

唔好諗到太美好 大家都係人唔係動物

有冇扮迫抽女/男同事水？

人唔使屌閪？

我做印度機同短途 但唔係high den

紫色嗰間啲crew好似零舍多新聞 btw啲purser多唔多屌junior?

月入好難答你 番工時間好彈性

唔係好明....扮迫?

阿哥 有咩外快可以介紹下

阿哥, 借個adaptor 黎用okay?
我比我個roster id 你

要

比feedback囉 男同事會好d既

努力d fast track

唔借

有冇諗過將來做咩

我有丁可能會易啲

冇 暫時咁樣都幾舒服

冇丁都可以

阿哥太識講說話了

日日對住咁多黑絲同事，點忍

真絲?

見到肥妹著黑絲 我都忍唔住渣實個拳頭

阿哥唔好打我

唔打靜香

俾唔俾收利是？
俾唔俾同客交換聯絡方式？

俾...其實以我所知 都有幾多由客變做情侶 特別係外國人

士釘拜緊既真阿妹

咁ching 上個新年收左幾多？

邊間最易in

冇 大假

依家應該間間都易 都等人用 試下囉

r32?

聽日又要開工

一直都做緊sales 26歲先轉行會唔會難啲

fg入行好唔好

啲女係咪好易屌？

想食阿哥 求教學
用app?

咁你要諗下你想要d乜 你做sales前景點先 你入左依行 係諗住玩一兩年就走點先 我成日覺得如果你係玩1,2年 唔好哂時間啦 自己出錢 去旅行兩三個月好過...大前題係依家入職人工就一定冇以前咁風光

係咪姐其實做空少要食女都唔係話真係人人都咁易

好 但好多人情世故要學

依行前景如何
落地可以做啲咩

我唔係靚仔 我唔知

依一行落地 都係幫公司做下office野 trainer果d

係咪機上面大方問拎 contact 就得？

拿 好講你厚唔厚皮 你敢出聲 一定有人會受 各取所需

大前題 個空姐要比佢電話你

其實我一直以黎都係想做fa 只係一直無膽去考
人工比宜家相差太遠都無所謂

咁就試下想做就做 青春無悔

無撚有錯
其實邊間請我都做 所以問邊間最易in